大時大節無通宵車真係好唔方便

陣間送完女朋友番屋企又要搭的士

55

好妒忌

梗係係佢屋企訓埋啦

上埋去女朋友屋企訓

無車重學人溝女

溝到就賣咗

樓主死